聽講石鏡泉著左草 千奇唔可以放生佢

今次到連登仔幫佢老豆教仔
要教識佢做錯事就要接受懲罰

條友教唆完人發動恐怖襲擊
事後話收返言論道個歉辭埋職就算
頭先上網睇到好似話佢著左草去加拿大
亦都好大機會係手揸BC
小弟英文唔好
有冇文宣巴打可以幫手打封信
將成件事講出黎
再SD去各大領事館禁止佢入境同移民
等佢淨低收尾幾年都要留係大灣區

推

可以同加拿大政府講吓

聽講佢都係地下黨員

快啲整返個美國、加拿大petition啦

佢用佢成世黎還喇

懷疑協助中國政府進行間諜活動

已經走咗啦？

推啊
條仆街搞到人地比人打完就”收翻”言論想走？
發夢啦
有冇得收翻人地捱既打啊DKLM

我都唔清楚
但頭先GOOGLE佢D野既時候見到呢篇野

我唔肯定真定假
但我知肯定唔可以放過佢

佢讀書時支持老共支持四人幫

有冇文宣巴打可以幫手寫
我會幫手一齊SD
一定唔可以放過佢
大家一齊幫佢老豆教仔

返黎做大灣區人啦 想走走去邊呀

有可靠消息話係，fact checked

光復香港 時代革命

要共享大灣區榮耀！
不要讓他跑了

當然要窮追猛打佢
但聲稱佢有BC嘅係世柒
世柒9up當秘笈報流料早已名震江湖
樓主不妨睇睇世柒個file先出擊

唔怪之得班高官個個拎哂外國國籍, 原來就係想好似呢條友咁, 搞完屎棍可以開心走佬

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

呢班友就真係班藍絲講嘅外國勢力啦

做過街老鼠都要做香港既過街老鼠
邊撚個批准你走呀

唔好比佢走丫

push

720 仲有肥媽同閪叻

追擊

佢喺邊度揸咩passport就去舉報，咁支持引渡，就要佢返嚟做大灣區人

咁快收回道歉走佬即係佢都知玩大咗
係咪告得入煽惑罪佢驚到瀨屎

擁抱大灣區榮譽

支持共享大灣區榮耀

推！！！

呢度話可以眾籌請律師檢控佢
公民黨有冇律師做嘢

推到佢坐監

召喚攬炒巴

佢應該有BC ,半年前講過話會移民英國

返大灣區啦

想走得咁爽快？
一齊共享大灣區共榮圈
幕後策劃組織主腦

Pish

Push

真心一問
有無巴打去左舉報佢

加拿大仲好
恐怖分子去加拿大有咩好結果
港府唔當係恐襲加拿大未必甘諗

召喚攬炒巴
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

推呀！屌你地老母！

推撚到外國知佢有份策略恐襲

話佢煽動恐怖主義

有無機場巴絲知？

捉唔到佢坐監證明官鄉警黑 一家
做人定做狗自己揀
大把證明警黑唔係合作嘅機會
放長雙眼

pish

請加拿大連登仔幫手

推
有冇英文人？

警犬仲唔捉，就知放生條撚樣

懷疑協助中國政府進行恐怖襲擊

source????

堆到你仆街

煽動暴動係咪要坐六年，煽動恐襲呢？

逃犯

屌你老母愛國份子

仲有幾年咩?

再推

要告佢

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

好想佢坐 係咪要上網報狗

推，文宣組

😡

細良話呢條友係國粹派，當年支持四人幫
九成係黨員啦，舉報共諜人人有責

問david webb fact check下囉

佢想去邊再發動恐怖襲擊
真係要小之此人

推啊

通知加國政府有恐怖襲擊策畫者入境

屌，推啊！

佢有外國籍？
佢以前喺電台節目話過
佢當年冇去自己嘅大學畢業禮
因為要唱 god save the Queen

呢個係石sir唔係石鏡泉喎清

光復香港 時代革命

生於亂世有種責任

五大訴求缺一不可

石鏡泉根本仲手握股權，仲係背後話事人。
要杯葛經濟日報及其旗下到底

追究到底！

去左加拿大咁引唔引渡到返嚟

叫佢獨享大灣區榮耀！

全世界都有連登仔
通輯佢

source 呢?

恐怖主義策劃人

據聞係何君堯向警方指出元朗暴力行為係由石鏡泉指使，提交左片段證據

佔中三子都告得入，你仲想走！

垃圾

戴耀庭可以入去坐，為乜石鏡泉唔可以入？

光復香港

香港加拿大有冇引渡？

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

push. petition

發旅遊警示把撚咩
提意打人嘅去咗你度

加拿大有冇藤條賣？

番黎啦 我地係朋友黎嫁

洗定個八月十五

唔走，過街老鼠，一出街被人屌啦

推到呢條垃圾收皮

對準返政權啦好嗎

push 推到佢坐

希望有巴打去信警局各國阻止恐怖份子入境

石鏡泉？ 送佢去黃泉

pishh

幾驚佢唔走，喺香港啲狗會拉佢咩？何妖都未拉啦！去到西方反而人哋會做嘢。

terrorist嚟 報FBI

向暴力說不

呢d 懷疑煽動恐怖襲擊

send 俾任何國家佢都收得皮啦

仲請緊佢嘅都唔可以放過

嘩
果日撐警集會破香港記錄
成三十幾萬人聽你講 用鐵通同藤條去打人

好啦 打完人 老弱婦孺都唔放過 做得夠撒底啦
佢地就比差佬拉
你就煽動完就著草
有冇可能咁平宜你呀？

舉報國際恐襲份子

煽或爆動罪走唔甩

黑警又立大功 ！成功放走涉嫌策劃元朗恐怖襲擊嘅軍師

煽動暴動好大罪！

屌佢老味著草 做狗做得你咁撚無guts

懷疑恐怖分子入左北美，報FBI佢有排受

YES

推到上法庭

推比文宣睇

呢d 恐怖主義者應該係嚴禁入境，去到人地國家又搵d恐怖分子幫人教仔咪好大件事

佢會去一個好長既旅行
(利申員工)

錯 係千奇唔可以放生經濟日報集團

試下囉

佢加拿大大呢邊去開咩地方啊

幫手推埋呢個

呢個撚樣一定要清算
嗰日仲要係好得戚咁教人打仔
明顯係諗清楚至咁樣講

背後的經濟日報集團都唔好放過

[抵制紅媒] 石鏡泉@經濟日報柒團！！！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

石鏡泉本身中過風半邊面癱左
佢近年慢慢好返, 就係要佢錯講野

中多次風, 慢慢睇住自己點樣衰收尾

催毀佢既收成期

其實佢就算係加拿大，大家只要做少少野，就可以令佢無法長期留係加拿大

1) 元朗單野係恐襲
2) 石鏡泉好大機會中左 "Radicalisation to violence"
3) 雖然佢係香港發表言論，但我哋覺得會影嚮加拿大本土嘅安全，就應該同 Canadian Security Intelligence Service 報寸

大家點睇？

推 要殺雞儆猴

呢條撚樣，咁撚高調講啲咁撚鳩嘢，攪咗一壇元朗恐襲。

走佬唔好番嚟呀，番嚟唔好俾人知幾時呀，千奇唔好喺佢番嚟香港既時候，搵佢講既唔係暴力既滕條同膠水喉幫佢條冚家鏟老豆老母教仔呀。

石鏡泉，正一冚家鏟賤種。

開佢file 迫對面政府西走佢

五大訴求!
光復香港 時代革命!

學啲港燦話齋，香港咁細，加拿大邊會理吖

push
生生世世都做大灣區人喇

好簡單，佢入得加拿大，不外乎：
一係就佢有申請ETA
或者佢係加拿大永久居民或加籍（十分低可能性）

呢兩種情形，佢都會係database 有一個P-file ，所有有詳細資料嘅舉報，都會跟佢一世。未必即時見效，但他日萬一佢申請居留，或者再出入境時就呵呵呵囉

推！

石鏡泉煽動暴力襲擊平民

推 返大灣區啦老嘢

好似個老字前面漏咗個死字

quote]時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;
[/quote]

趕佢個扒街去星架波！果度有矢形！

煮死佢

仲有幫手寫專欄
應該仲有糧出架

搞佢老母 搞佢全家 間諜

所以佢講嘢成日不停眨眼？

佢擺明有份策劃元朗恐襲事件，
算唔算係恐怖份子？

根本佢個日上台個演講就好似 ISIS首領號召信徒發動恐怖襲擊咁

727 發動全港紀律部隊保護市民遊行

不要讓XXX跑了

啱唔啱使??

Posh

推 文宣做野

港大國粹派，同經濟、U Magazine 既麥華章同為會友

要引渡逃犯

推
睇人仆街最開心

有冇source 話佢走咗去加拿大or有加拿大citizenship?

散播仇恨主義

叫人買吉利已經係錯

其實有黑背景唔係好多地方移民局都唔批架咩？
史提芬周當年都因為呢個理由而一直令楓葉國唔批比佢

引渡回港！

佢係咪港台仲有節目？

石鏡泉係世界級人渣，同何君堯齊名

我無嘢講，推

策劃香港恐怖襲擊嘅恐怖分子

咁撚愛中國呀嘛 走咩唧

有識之士係時候出手

光復香港，時代革命！

嘩咁仆街

攬炒巴

串謀犯公眾妨擾罪 - 戴耀廷判兩年
煽惑暴動罪 - 梁天琦判六年
何妖 , 石鏡 一個不能少 !!!

大頭poster

推
等佢入去教人打仔啦

別讓石鏡泉跑了

返來大灣區啦
大家都係大灣人

中大人注意：石鏡泉老婆叫秦家慧，喺中大教書

唔可以比佢走!!!
返黎共享大灣區榮譽啦仆街
有冇人起埋佢屋企人

有冇post ，可以幫佢係外國宣傳下

借位

審計署召喚

食牛屎狗

堅持人強馬壯 新加聯署齊推 提防中計黨民心撚 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢
唔該開遮幫佢哋擋鏡頭

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：